係屋企搵到張咁既野...

想知係咪仲用得

9蚊同你收咗佢

11蚊同你收咗佢

10000[black]won[/black]同你收咗佢!

30000

咁似影印機彩印既

認真問

點會唔用得呀

比士多都唔收啦
十蚊都唔值

以為可以無啦啦發達？

垃圾

我拎10蚊同你換

緊係用得 可以用黎抆屎

最多值1蚊

屋企有一疊 198x 年唔值錢, 留比個孫啦

On9 772501-99係好撚值錢架 市價5000-25000都有人收 唔識唔好9up啦 自己上網搵下

起碼值兩億

屋企有幾疊，紅色紫色綠色